國際戰線 - Dior又向RMB跪了

話說Dior喺中國一間大學校園招聘活動展示既中國地圖無台灣無西藏，被小粉紅攻擊，例牌跪同道歉啦，事件正在發酵中，宜家微博熱搜第二

啲垃圾野得太陸人買

好柒
當面跪

唔只

他們稱中國大陸為中國，中國大陸加上香港和台灣是「大中華」(Great China)，引起學生不滿，認為是不承認台灣屬於中國，間接承認台灣獨立。

罷買

推到國際戰線啦，中國威脅論又有子彈啦

罷

跪又正常既香港台灣加埋都唔知有冇1%人買

係香港唔支持黑警已經係支持港獨

台灣真係獨立國家啊！咁都跪啊

越多越好，爆多d

我愛小粉紅
呢d先係神隊友
完全carry到

DIOR又係弱智
咁撚敏感點解唔用世界地圖黎講

我哋幫手做小粉紅

包埋台灣又可以上剛上線去點解冇釣魚台
之後越南咩乜乜線點解又冇

小紅粉咪又照買

支持獨立調查=支持獨立

真係好嘔心
支那人真係永遠都咁玻璃心
死撚左佢啦垃圾

暫時未見鄰國人翻牆屌Dior

今次考起深黃港女

最後果句奶到雪雪聲, 好想嘔呀

玻璃心就固然係

但o的外國大企業又真係咁易跪
咁即係玻璃心呢招仲係work, 吹佢唔脹

無西藏就激左少少

推

屌

痴撚線既賤畜

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。

要靠小粉紅黎瓦解內部

Dior makeup又貴又唔係特別好用
港女們唔買佢都不痛不癢

推上國際！

名牌野講好用架咩
LV又好用咩
戴隻勞又好用咩

我講緊makeup炸喎
睇清楚啦

啲小粉紅好撚煩

衝出黎柒

同我講野有咩衝突?

[行動]西九遊行需大量針對強國文宣輸出革命！內附文宣策略

Bye dior

香港人好似呼吸已經係進行港獨活動

又一外國企業唔愛國

聽朋友講香港嘅dior內部都炒左好多人啦

最後個句令成個品牌down左唔知幾多個grade

繼續點火頭，chinazi毒偏全球不是夢

PSG 主場雪山獅子旗

有冇文酸圖for Twitter

屌你

咪叫J’adore Dior

叫J'aime l'argent

你想講買名牌係為個brand
唔係好唔好用呀嘛
但makeup撻左上塊面鬼知你用咩brand呀
你塊面用完dior makeup會有個logo痴上塊面？
好唔好用係咪最重要呀

PISHHHHHH~~~~~~~

真係好柒 成日跪

下次加埋海參崴入去呀嘛

我係你就潛啦，跌落地拿返渣沙

Dior 是中國的朋友，和14億中國人民....幣，［下刪減3000字］的熱愛無可置疑！

大陸喱買完都係拎黎影相之嘛

無twitter即係無用

可能人地唔知makeup呢個字點解

Dior啲唇膏好好用

強國人就黎冇品牌可以買了
用國產啦愛國

估唔到小粉紅咁勁抽

Twitter
再次證明 為左錢 再跪

堂堂dior

唔止謝sir，連er er er sir都……

其實洗撚跪咩，無骨氣既大陸人點會罷買！

最後跪低既企業咪又係咁噁心
令到嘗到甜頭既支那人知道只要佢哋一鬧 咩公司都好都會向支那跪低
一直一直惡性循環落去

法國人係咩立場？ 革命同自由既先驅，冇理由會為錢奶共咁肉酸架

我本身都唔想話你衝出黎柒
但兩句野入面 make up同港女你都睇唔到
我都無咩說話好講了

哇
即係任何有設立「大中華區」部門嘅公司
同埋任何發行「大中華區」概念嘅投資產品基金等等
都要取締

有無twitter link一齊推？

比返啲腰骨 得唔得啊

唔使下下都認低威

奶鞋底奶到

正常丫

一見到dior就諗起

丫～～～～～～死黑警～～～～～～～～～

yeah。又多粒子彈

畫埋個南海俾你好冇？

呢個係上海分部黎架wor

又成地玻璃碎

有冇果張地圖睇下

推出國際， 等全世界知chinazi 威脅全世界

721
811
831

twitter暫時未搜到好多，大家加油

本身就買唔起

台灣都可以話唔記得畫d島，西藏都冇似係挑機

D子彈多到 有冇咁正

bye bye dior

屌縮返入老母個西到啦 柒到

永不錄用

其實似係佢中国區域管理地圖。可能台灣business唔係佢管就冇落。你見香港都冇起入面。然後小粉紅就玻璃心
大L把mnc 分三個區域去管理啦。政治體系，貨幣都都唔同，撈埋一齊搞好浪費公司人力資源。同workflow efficieny。

但係 Dior 係法國嘢嚟
美國應該唔會搞鳩佢

不過再提高大家對獨裁嘅危險意識都好事嚟

轉其他啦 Ct試過未

twiteer用咩tag 好

理得佢 都係一個brand

個品牌變到好唔high end

都唔知做乜9
根本就係上海分部奶共

14億 金礦

屌你啦，諗住過幾日買個袋，依家貼錢俾我都唔撚要係乜撚嘢中國朋友...想嘔

上海分部奶RMB都好正常既

Fk got sick😑😑

係又唔算跪嘅

你不嬲都罷買緊

又跪..

潛啦屌

即係成個LVMH GROUP 都一鳩樣啦

其實唔需要跪低，大陸人一樣會買，從來未見過大陸抵制成功

平心而論
上海分部都唔跪地奶共既應該生存唔到

玻璃心果啲同成人欺壓別人的要人道毀滅，真係阻住地球轉

有微博網友指出西藏都少左忽

希望多d大品牌出事 國際戰線就長開長有

我真係Dior loyal fan
手袋化妝品香水全部都係Dior
而家冇啦 bye bye la!!!

大陸人唔知點解係喪買化妝品

化妝品用開Dior，依家唔用啦bye

之前Great China President 都特登出左個group email話唔準用國家黎形容香港同台灣 佢地係one China

但佢係加拿大籍華人

國際線彈藥

我公司中招

Dior咁搞一搞，大陸又冇人記得自己個小學雞主席貿易戰輸到仆街

笑死拎makeup同撈比

即刻Retweet 搞大佢

之前因地圖而跪既牌子
我睇評論有好多人提華為，有無人知咩事？

0:17

on9, 個個大brand 都係咁叫嫁啦
GC market = 香港澳門 中國 台灣

又要人跟佢講埋。跪呀！奶到雪雪聲

Dior 又真係可以收皮

買左個馬𩣑袋個袋好撚細架咋 男裝都勁撚細 啱架啦唔好買 我由依加開始都唔咩住了與手足們同在

未好用？
btw channel有無出事？

嚟啲垃圾得大陸人買

絲打罷買啦屌

其實不斷引導d小紅粉去攻擊外企
係幾有用
成本低 效果可能意想不到

啊~死Dior~~~又唔做野~~~又去奶共~~~~

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

仲跪得超難睇
成隻狗咁

Bye bye Dior 齊來支持本地環保品牌

d 字眼好嘔， 之前其他brandrl 跪都無咁核突

連登絲打可能唔少Dior會員, 可以點做

本身dior啲化妝品都唔好用

出左個tweet 幫手rt

垃圾

有西藏喎

twitter戰線！！！！

不過其實呢個應該係激嬲台灣人多啲

咁L敏感唔應該用地圖囉

如果要注册大陸網建議小心啲

08年5月12日，四川汶川發生八級大地震，造成近七萬人死亡。當時出席康城影展嘅莎姐，
被中國傳媒問到感受時，
提到自己「不喜歡中國對待西藏人民的方式」，
然後爆出一句：「我在想這些事（地震）是否業（karma）的因果報應嗎？」
此話一出，即時辣㷫全中國人，
內地院線全面封殺佢嘅電影，佢做代言人嘅Dior，
亦喺內地抽起印有佢個嘜頭嘅燈箱同廣告牌，
斷估佢都估唔到因為一句說話，搞到收入唔見咗一截。「天譴論」事件事隔一年，
莎姐再次向受傷害人士致歉，
但已留下一道難以磨滅嘅裂痕。

咁撚大個名牌咁撚樣跪其實真係好撚肉酸

: Revlon color stay最好用，用海綿上

可唔可以dior channel Hermes一齊奶共 等深黃港女唔使再買袋

成條廣東道有舖嘅齊齊奶共

PTT好似未炒大件事

班港女重買緊loreal啦

小粉紅話少左忽

叫Cior

淨係識個五六個牌子就真係港女無誤

用開Dior 粉底，下支買咩好

好難避

rmk

開始覺得啲大品牌係咪玩野
做撚左支那咁耐生意, 無理由唔知道支那忌乜撚野
成日都「唔小心」踩線, 然後「道歉」繼續賺人仔, 真係貫徹「對唔住係大晒架」嘅理念

中移動都係叫『大中華』

諗起之前cityu有個 meme好啱用

跪吧，從來無諗過要買！名牌全部都係得個名，可以！

Shu? Uemura?

迪奧是中國的朋友
迪奧是人民幣的朋友

打多咗個問號

不意外！
預咗！

覺

佢係咪好耐之前禁止香港人影相 大6人任影果間
同埋個設計師話中國人係屎果間？

禁止香港人影相你指廣東道果單？ 果單係D&G

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

噢 唔知今次D&G有冇跪

邊度難啊? 全世界得佢賣化妝髮妝品?

Push

而且外國人關注西藏多過台灣

小支那玻璃心好嚴重

好撚煩啊佢地

Covermark!!!

下，之前抽中枝唇膏，覺得幾好用，仲諗住用完就買，而加就唔洗啦

因為佢地冇諗過班大陸閪真係咁撚易發癲囉

唔乾唔知點解我覺得聞落有朱古力味
Burberry 都唔錯

DIOR=
Daft
Ignorant
Obey
RMB

有無人英文好啲

燒撚埋法國，到時中國又滅聲嫁啦

上海公司

可以連埋 Tiffany 單嘢一齊推

女性客群

Twitter

證明有錢，係真係大撚哂

買少個牌子

啲用字好嘔心
但佢係Dior上海, what do you expect

大陸人堅on9
之前我係qq gp 講有人比強姦 被自殺 好慘 =港獨
提出中國非洲豬瘟因為國家打貿易戰嘅蝴蝶效應=港獨
總之講道理=港獨啦

比人踢出gp了

日日喺Dior舖頭門口唱
呀~死黑警……

很好。

我敢肯定大陸雞唔會罷

大家要加油加油
等個火頭再旺

Covermark

shu uemura係L’Oréal group

中國地圖無台灣無西藏

咁咪即係資料有誤，最多自稱犯咗低級錯誤

竟然又出封信奶得咁勁，係咪突登

條脷包晒成隻鞋

如果員工不代表公司立場, 你憑乜話佢失當? 憑乜處理佢?
如果你罰得佢, 公司就要為佢講既野負責, 要承認佢係代表你公司.

L’Oréal group 奶得仲勁不了

仲有弱智走去跪中國
係人都知佢地係紙老虎
都仲走去跪

罷買
自從6月開始 發現使少左好多錢
lunch又帶飯 慳番曬

嗰間係dolce & gabbana

全世界護膚品都係奶共
中國幾憶人口，用國產貨既係零

爆！
燒！！！

又黎 悶唔悶呀

有無link好轉貼呀？

有腦嘅大陸人1%都唔知有冇
佢地對人不對事、雙重標準又無恥，唔好期望可以同佢地講到道理，總之你講野唔啱聽=你錯，你指出/糾正佢地嘅錯誤=你錯，你唔支持中國自然=港獨

利申 見識過

loreal group奶得最勁
由hocc單野已經罷買到而家
據我所知入中國市場一定要做動物測試
可以試下無動物測試嘅牌子
或者用日本牌子 無奶得咁勁

我好懷疑有幾多手足買過

即刻cheap撚哂

就快柯篤屎都係港獨

支那人真係好撚煩
你哋俄羅斯攞咗你咁大塊地你都唔撚出聲
係要咁執着個兩達細細忽嘅

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架 唱美國國歌

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

奴性重

文字獄

Sorry不嬲覺得dior唔令

同意

法國戰線係咪準備啟動

間間做生意既都係咁分架啦。你畢業後入任何大公司都係呢個分區法。唔信你問下迫科？

nba 事件之後都應該知道唔撚駛跪啦
班仆街咪一樣會買

有澳洲記者tweet左啦，大家like and tweet啦

goodbye dior

小粉紅

食屎啦Dior!
所有makeup牌子要入大陸，就要跪低做動物測試，老早就奶共黨個西奶到雪雪聲，仲有人買架咩？
至於佢啲衫啦咼，從來都關我撚事咩。

Lvmh group
呢期最紅可以話係Dior
好搵錢 跪係一定

ON9支那

啲名牌九成九都奶共

又多條國際戰線

支那01話淨係冇台灣

港女=/=一定買名牌

之前用過，浮粉嘅

Dior: i love RMB

誠意推薦有個organic brand 叫naturaglace
香港beyorg有，但日本買平好多

幫手上国際戰線
下星期參議院表決
要多些呢類比奶共商家壓力

同呢間一樣都係垃圾

#Diroischina 推比外國 燒diro!

#DiorisChina

Great Britain嗰邊啲鬼佬又唔見又嘈，Great China咪Great China囉屌，支那蝗真係麻撚柒煩

我好鬼鐘意dior嫁

嗰d 五毛邊有錢買得起
一個袋都幾萬，平d都萬幾
二手都要7千至8千
窮到支付寶得幾蚊，仲好意思講罷買
d大媽咪又係會照買，五毛罷唔罷有咩用

出聲明用感嘆號，就formality而言真係goodest Chinese

罷買
冇乜大不了

Retweet 啦

Dior：點做都錯

認真 佢D化妝品唔好用 我唔會再買

有無試過paul&joe?

考唔起